有冇人屋企要早午晚上香

我見我屋企人日日上香比仙人
使唔使上得咁密

我
仲要係我間房隔離
我食到應一應
佢哋就拍拍籮柚閂門返房

開冷氣再上香攻眼到阿媽都唔認得

係呀！！！！！！！
搞到我冷氣都唔敢開
要開窗散煙

長者長期在室內燒香，會損害大腦功能及削弱認知能力

咁神心
而家可以燒電子香

喺神主位度用香灰排啲字
「早上清香一柱便好」

屌你

要食三餐
咁咪早午晚都要有人係屋企

細個唔識嘢 佢裝香我照聞
大嗰咗先知原來全部都係毒
買部空氣淨化機隔一隔
唉
要食二手煙又要食香